{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443255?place[place_type]=GID&place[gid]=2443255&place[latitude]=34.7072390693&place[longitude]=128.0493775127&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 미조리조트펜션"
    },
    "text": "こんにちは、南海溝リゾートペンションです。 当ペンションの入室時間は14:00で、退室時間は10:00です。 保護者付きではない未成年者は予約及び入室が不可能であり、追加人数は入室を拒否される場合があります。 入室拒否による払い戻しはできませんので、ご注意ください。 予約変更をご希望の場合は、その予約をキャンセルして再度予約する必要があり、キャンセルの際にも手数料がかかります。 カップル専用ルームの最大人数は2人で、幼児や児童、ペットの同伴入室はできません。 チェックアウトの際は整頓をお願いします。 駐車は可能で、周辺の観光地としては南海ドイツ村、錦山菩提庵、タレンイ村、尚州銀砂ビーチ、三千浦大橋などがあります。 客室情報は203号が基準4名、最大4名、205号は基準2名、最大4名などで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は予約及び入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は入室できますか？",
            "answer": "追加人数は入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約変更をご希望の場合は、その予約をキャンセルして再度予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の手数料はかかりますか？",
            "answer": "キャンセルの際にも手数料がかかります。"
        },
        {
            "question": "カップル専用ルームの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "カップル専用ルームの最大人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "幼児や児童、ペットの同伴入室はできますか？",
            "answer": "幼児や児童、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際は何をお願いしますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は整頓をお願いします。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては南海ドイツ村、錦山菩提庵、タレンイ村、尚州銀砂ビーチ、三千浦大橋などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は何号がありますか？",
            "answer": "客室情報は203号が基準4名、最大4名、205号は基準2名、最大4名などで構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 343
    }
}